還未化灰的臉 在夢中演變

回頭就當作初次遇見

這樣遺憾或者更完美

唉